著長袖衫短褲既女人到底咩心態

上半身好凍
下半身好熱？

人地手腳無身體咁怕凍囉